到底點解女人抽箊果陣中意交叉腳企

好似上圖咁企

抽箊定做model 呀 屌你老母

同我企撚返好

夾返緊佢

抽箊

你大陸人?

上面班友仔書面語同蟈語都唔撚識分？

笑死人

企街，話比人知佢好緊

抽乜嘢？樓主邊度鄉下？

香港人通常講「食煙」
寫就寫「吸煙」

咁吸煙又係乜撚野呢

拉

LM

又我唔岩？

支那狗

夾住支假狗驚跌囉

大陸雞

呢隻箊字係台仔用法，喺連登就用返廣東話啦

公道！

可能我睇得台灣書多

菸

條女more牙

點解連登要執得咁緊？ 唔識包容？

樓豬 係 支那藉 PR 狗

Crying